# Python Fundamentos

Exercícios do curso. 
(Apagar esta linha após teste!)

Data Science Academy - Repositório dos Arquivos do Curso Gratuito Python Fundamentos para Análise de Dados.

https://www.datascienceacademy.com.br



